其實今次唱國歌有莫大意義，絕不是雨傘嘉年華

首先，在好多人心中
<願>已等同香港國歌
當咁多人在同時，同一個地方唱香港國歌
就加強了對香港這國家的認同感
雖然口中不說
但我相信在<願榮光>既影響下
認同港獨既人會增加
大大鼓舞了自己士氣
雖然最近暫緩了勇武的行動
但和理非既大合唱絕唔係嘉年華式

而係好明顯顯示到
香港呢個民族已經出左黎
大家對香港足呢個身份認同
借音樂既感染下而團結起來
團結返香港人一定是重要的
無論之後勇武升級
又或者和理非行多步
都儲左一股莫大既能量

所以今次大合唱絕有其重大意義
而非步上雨革後塵

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

推1

港獨都開始抬頭了

如果唱埋人地首國歌呢？

仲未背好美國國歌個啲手足，幫幫手背埋首歌！！！

推

推2

喺而家連遊行都高風險嘅環境下，唱歌確實可以凝聚人群，睇下唱歌嗰班人有幾多唔同年齡層嘅人就知，可以keep住運動唔會冷卻。
我唔覺得唱歌係嘉年華，最重要係要推動唱歌嘅人再企出嚟啲，再做多啲。例如宣傳嚟緊嘅遊行，叫/教人上Twitter，入tg group，唱完歌組隊去貼連儂牆，宣傳11月區議會選舉。其實而家都有人做緊，只係力度未夠。